［Gay post 89] 冇人想睬你呀

我願意

開post都咁慢

走啦你

我願意為你～

因為你lor

?

兩點姐

過埋聽日就可以復活了。。。

啪完好肚餓

真係啪咗

食精唔飽咩

打你

冇4p？

冇呀

佢忙到冇得一齊玩lol

Mean pig 又 mean 人

對唔住猛X
我地阻左你咁耐

你慢慢啦

茶茶怎麼了

食精有幾mean呀

Sor

你有食過咩

有

正常都有

心のdisplay いつも 泣いてる絵文字
(Ｔ＿Ｔ)

你就梗係啦
佢聲稱冇比人口爆過喎

食姐係吞？未吞過呀 但都唔係mean姐

你岩呀

試過射太遠彈到個咀咁囉

Mean pig
Miss u

@侵侵
新阿拉丁
覺得dev patel靚仔好多...

冇阻囉
琴日朝早先啪到佢翻艇

坐到佢翻艇?

做咩唔試下

唔係呀
係啪到佢翻

又落狗屎

佢肯?

佢跪係到求住我啪佢 佢話好爽

[black]佢打死都唔肯[/black]

創作力量同幻想

Hehe

佢無要求 我就無所謂既 接受程度好大

小心調教左佢做0然後去溝1仔

應該唔會調教到

坐我隔離個哥哥仔好可愛 但係我唔識偷拍

好難講 可能呢加內心已經好想被填滿

咁唔洗偷拍 直接影

咁您個個又會唔會調教到您

気づかない振り やめて やめて

佢無要求過呀 可能佢都唔鐘意做1 所以我無咁既經驗

我尋晚真係做1喎

要唔要試下

Ok

睇對手啦

公然。。。。

violet姐姐要崩壞了。。。

因為やめて やめて而重新愛上左呢首

佢係好淫賤架

outback d晏好撚大份 食唔晒

您咁大食都食唔哂？

領教領教

我覺得好聽過本身 d詞

貓貓想試下?

人黎 救我。。。

全部都係面包
食唔晒

冇人會黎救你架啦 放棄啦

やめて\(//∇//)\

你調教返佢轉頭

呀叔黎架wor

唔係呀 正面真係會好睇好多 應該廿二三

好想睇豬friend concert

對你好失望

岩

就算你嗌破喉嚨都係冇人黎救你

睇黎我仲識用中文

睇吓貓貓d半裸照治愈下先

一睇就知係👌🏼

算啦 你地呢啲凡夫俗子係唔會明 素人 呢樣野係有幾吸引

吸引係因為靚仔姐
街上面個個都係素人

你係gv男優唔係素人

有人咬我

邊撚個連我問野都負評啊

做乜負評我

正評這留言可身體健康

你知可以抽返原圖架可？

好正

又唔係自貼又冇自爆 怕咩

從前有個人 第二日 佢
落地獄！

驚覺po名開閂括號唔係一pair

一發入魂 8000萬！

您地點揀

弟弟日用
叔叔夜用

大家好

落地獄呀！！

哈

個post好似好多gay

假膠

哥哥好

jd見到正野

嗨弟弟

上水

現充日快樂

你班現充

我會揀個大

我今日冇

如果兩者財政狀況一樣
咁姐係年輕既候選人比年長候選人
花費更少時間將經濟能力達到相同水平
意味年輕候選人有更高既賺錢/理財能力

即使兩人係相同既年齡,
都會搵返相同咁多(購買力)既錢
但同年輕既候選人一齊
可以更早開始一齊規劃未來既經濟計劃
佢一生所有既財產入面, 你能夠影響既百分比會增加

所以結論係, 無論如果搵個後生既

受傷的總是禾

年下攻先無敵
有咩唔識哥哥教到你識

年下攻 咩term黎

錢既野唔洗佢carry啦 自己黎

邊有你咁富貴呀清

呢個真
做咩角色都好
我都要養得起1.5個我

夠食夠用得啦 唔洗執著對方有無錢既

思想配合到對我黎講重要啲
唔想湊仔

我地而加煮餐飯都要計住數

食平啲
薯仔 清菜呢啲 我好鐘意食

你要煮啲咩先？

悶呀

今晚食左蒸肉餅同浸津白

好鐘意食津白

叫侵侵煮多次畀你食

食緊cereal

沖完涼刷完牙 除左水同j之外唔會放野入口

係呀 做乜咁問既

咁食j同拍拖本身無直接關係既

係囉

濫交 d價值觀錯哂

咪係

咪臭係

........

Hello hv fun?

咁精呢

have place?

Sure 召喚峽谷ok?

不了
寶寶要睡覺了
行雷行到好恐怖

叫花生唱安眠曲比你聽

蝦波波

Pic?

未試過

遲ｄ見

會聽到笑

唔好
最多請你食肉丸

未呑過?

未呀 你吞過? 我其實好少做含個個

呑過幾次

佢咬完我瞓左

10次有6次都會吞, 剩返4次顏射
我對佢都係

鐘意？ 好淫呀個畫面

Nice!!!

不過記住注意安全

內射好似好污糟 我鐘意射面

出事就一世

射左入面好難清理嘛
合埋眼嘛傻豬黎

唔知有乜傾嘛

罰佢奶返

好似好麻煩
唔知呢

So sweet haha

Mean pig一上水就將個post變左淫post
不愧係首席淫蟲

佢個啲可能玩獨毒鑽順便吸返出黎

呢樣真

邊到關我事呀

射完面再比人捉住黎含好開心

有時沖涼個陣佢幫我洗
有試過上面個方法
有時唔理佢著返褲就算

咁射多啲入去

好有精服人既感覺

怕唔怕玩到悶 少食多滋味呀

吞同顏射都只限ikea,
其他人要射落紙巾或者身...
唯一一次破例係個次含直男所以吞埋

騎上佢個頭黎屌佢個嘴

精服人既感覺好high
比人征服係咩感覺 被保護？

真幸福

被需求

直男都食到
男神真係唔同啲

有無咩新野玩介紹

最多分享下經驗囉, 想要咩類型

之前講過啦

都係綁呀制服呀玩具呢啲

我好有征服慾 努力開發/調教佢菊花

咩角色都玩下囉

想試冰火

塞住按摩棒屌人算唔算

尋日屌完

我講過綁住佢黎摑個個未?

好似冇
不過咁暴力

差d唔識醒

一玩零個個？
通常係男友啜我胸 我覺得好爽 好正

已經可以又瞓
咁夜

屌緊個陣我會比手指佢含

要返一返屋企露個面

咁呀...
你趴係hal 大脾度, 叫佢手擦d ky
然後咁俾你節奏好慢地屌
你塞住震蛋, 搖控俾佢
同埋你屌個陣, 佢可以打你屁股

我怕整親

淫亂時間

有時訓訓下 佢一啜我就硬 好鐘意

暴力性愛

好正呀
我都好鐘意畀佢啜

lin定胸先

您當我去左自修室

藍色係你隻手, 綠色係係條j,
擦ky, 佢屌紅色個位

佢啜啜下就會咬

都鐘意

大大力咁揸落黎

我個個成日玩我lin, 可能因為我有胸

唔淫搞黎做乜

同意

諗緊d咩野自大發言黎

打錯

貓貓平時點樣玩 ?

打紅佢心口

佢白雪雪, 打紅左好好睇

所有野都充滿愛咁做
sweet

我都充滿愛咁虐佢架喎

很好
您會怕

留名學野

又話唔想知

唔想知既話就唔會問

唔通貓貓玩灌辣油個d

真心普通料咖咋我地
冇咁激

拳交, 雙龍, 綑綁, 淋尿 算唔算普通

有得同鐘意嘅人又爆又吞又內射真係好

都冇電莖

岩啊

你唔係湊緊喇咩?

好頂唔順d人跳哂step咁諗野

養港女同湊仔係兩種概念

我忍唔住笑

願聞其詳

好多位可以笑

的確

我養鬼仔

你明就好

人養你定你養人

要不是多藍侵侵, 他早就餓死了

餐餐麥記姐

佢性格幾qq

係 個樣又cute cute

居然!

我唔鍾意

55

某人最愛

夠了

唔係既 咁somehow有啲位大家係配合得幾好
而佢又會同我一齊去計劃我地既將來 對我地日後既日子有昐望 呢樣係我對一段relationship既ultimate goal

個濕鳩入境事務處每日打一次電話畀我
我係咪得罪咗啲咩人

應該假電話

您好， 呢到係香港人民入境事務處。
您有一封重要郵件xxjsjdndkaa

閃
但係性格有冇改進到

你識唔識㗎

係 {你好，這裏是入境事務處，你有一份重要通知書尚未領取}

依家冇左人民呢兩個字咩

點為知改進
我又無要佢改既其實 咁心底我就係鐘意咁既佢先同佢一齊姐

鐘意佢大頭蝦定大花筒
定好溫柔個d

直線抽擊

今日幾得閒 希望可以keep到收工

不過冇人

俾人嫌煩

大頭蝦我鐘意既 好似有啲位等我去照顧佢咁
大洗係有啲大洗既 不過佢每次大洗前都會問過我 雖然我係覺得貴架喇係唔應該架喇 但見佢鐘意我最後都係會比佢買

好閃

不過我啲咩？
波波做緊咩
有冇比hal塞住你把口

WHO WHY

開緊工囉
塞我把口做乜

口爆你

我冇ga

我依家先知今日星期一

四千大洋嘅gem
睇埋台灣場
其實理財理得差已經好大隱憂

因為尋晚自爆房事

都唔是有d大洗啦
但你開心就好

冇

最後好似無買到咁貴
不過佢買前會問過我都已經ok

今晚塞

喺泳池沖涼隔口爆正

唯有係咁諗哈哈

射爆塊面

正常一上去都塞呀

都可以
係方便啲嘅

好事黎

放假諗住出街行下又落狗屎

返歸狂射，或者gym

你地whatsapp啦仆街

晏啲gym呀 呢加同媽媽出左街諗住去買西裝

笑死我

35度熱到我不行了

有冇試過？

點睇都口爆方便啲呀嘛？
你地對方便嘅定義好難觸摸

你有乜未試過
公廁之友！

人家是rich pig喔
你是咪要跟

我都想訂返套
不過矮點著都唔靚

紅雨咁款嘅黃雨

幫手鬧啦

搵同事幫你塞住

訂得嘅話 稱身都唔會太差
然後呢
我今朝見到個矮矮地嘅人
著背心 個裇口落到肚臍嗰個水平
心諗做乜鳩…

以為係侵侵

佢兩個都係公廁之友
侵囝要附加軍妓

自己屋企開鋪頭
冇同事

halhal好大膽

幾時搵我地探你

你唔好嚇親啲客喇

小野花任人採

得閒去睇睇

隔離好似有個西裝討論區
有擺埋budget 可以去昅昅

太子爺

咁仲有ｄ人要鬧

又真係有好多都未試過

唔係囉
要交租㗎

係囉
唔公平

富二袋

都係平既G2000 貴啲既givenchy zegna

可能佢地有一手

我都知我著得樣衰。。。

客

唔知 鬧左先講

＠pig pig

花花好惡
學咗邊個啲衰嘢

搵日去德福M&S同Zara 望一望先

你著背心架咩

平得喇
貴畀唔起

一直都咁惡
最近痴得多花生

Ms啲質地好差

您係咪想睇
底衫算唔算

G2000囉 正正常常 我今個月好似有折

等我一次過婊囇佢地啦

禾得八折
求半價

我好似七折 要問問

背心底衫？
其實我都覺得呢種底衫都幾醜
裇衫透出嚟勁醜

唔使啦
我之前係日本等唔切已經整左一套

放想嚟畀大家研究

上？相？
兩個都啱

屋企著得唔得

我應該小學之後就冇著過了

著普通tshirt都會熱親你咩？

g2000我應該都著唔落

好撚悶啊。。。
哂哂我d時間

有得改應該得ge
雖然我已經係s

花花ge你問我答開始！

嗨想念我嗎

屋企唔鐘意著Tshirt
我著airism囉 u記個啲

我要改衫係要成件改
改細多一個碼 我著細碼都係偷左老豆個件咁

Why

咁拎返中學件校服著

個人太細
街邊舖d衫褲都太大
fast fashion個堆得cotton on d xs或者xxs先岩
褲就應該得童裝了

我中學d衫全部都係顏料
應該要學蠢仔巴去金綸shopping了

聽講g2000已經好似好slim

cotton on 我都著xs
做哈比人好慘

件衫仲要好撚長！！！！！！！！

嗰種質地仲要背心
我v領嗰種比仔仔著都比佢嫌棄

So cute

幾舒服架 又透透地咁幾性感

屋企著街市白背心算
又冇人睇

知你高

咁又唔得 照鏡都嫌柒

單曲循環緊首歌 但係實在太pop太少女心事
覺得羞恥

絲質嘅衫。。。
又唔係有身材 狗也不屌

你啲審美
透lin就唔柒！？

醜得太勻巡。。。

貓貓心靈再一次受嚴重打擊

不過XS心口緊

行red carpet

唔好再操喇

其實想唔著

所以我特登練身材黎著

都要keep

唔透lin架屌你

err
你猜

而我中學d衫全部都係簽名

佢仲slim

笑撚死我

透lin先柒
不過淺色衫好易飛釘

我明

著大碼路過

係咪要長到拖地

可以唔洗著褲 幾抵

快操死了。。。

然後仲見到粒黑提
碗面咁大嘅乳暈
仲有條毛標出嚟

講到自己好似唔著底褲返工咁

好彩我冇毛

條毛穿過件衫咩
不過我著淺色衫都會飛

可能真係冇著

夯莪嫑停！！！

你條仔係咁 ？

好在都冇lin毛

我試過

我試過
因為比個客枝酒淋濕左

話你鐘意著絲質衫
佢唔係咁

大陸

西裝唔著底褲

我無飛釘

飛釘同透lin係兩種概念
飛釘係3d
透lin係色彩

突到喊 個次太趕唔記得著

媽呀好淫呀
等我打比hr先

快！
呢個人好危險!

極危險

唔著底褲好淫咩 呢加都無著

什 麼 爛 藉 口
#MyDogAteMyHomework

你扮咩有著

一起身就著西褲

..........
警犬叔叔 就是這個人！

好淫賤

著緊短棉褲，唔著想死咩

淫pig

比人知道會好危險

諗住陣間去做gym咪廢事著

薄到透lin

Gym都唔著底？

男神pig

返到公司涼濕濕 正常我會著既 係有時唔記得姐

Gym一向唔著

裸睡

一訓低推胸咪....

你唔好學佢咁淫

係架 由佢

下 佢家陣唔淫咩？

係架 有時會背心

然後坐低推胸方便露出嚟透氣？

我訓低都會一包咁啦，你唔著咪一條咁
好想睇吓

喺褲管走出嚟

佢至少著底褲

淫條春咩？

好熟

又唔會露既 係突啲囉

日和 世界末日

自己試下 我以為大家都唔著

最舒服

扮啦

你個世界觀好淫

我出發點係方便 舒服

本身預左我可以早少少走
點知我係最後一個present咁制。。。
rip

我怕畀人望到

都係嗰句…
我對大家嘅方便舒服好唔理解…
然後拋拋吓都舒服咩

我毒撚唔知醜 大家都有無咩好睇

你咁講 呢個post唔駛有人睇porn ga la wor

睇係為左睇人搞野個種興奮同刺激嘛 同埋靚既身形

Pigpig身形點

有咩形容詞揀 正常人 唔高唔矮唔肥唔瘦咁

1

2

no

3

nono

stat

。。。。。
有癡漢mon住我啊

#

好似有追post癡漢

有啲胸夠long起件恤衫咁

男神Pig

唔係囉 我本身瘦底 返工要著恤衫太瘦唔好睇咪練下

男神pig呀
我仲覺得我唔係太long得起件恤衫

買細件啲

波波已經講晒你d身材比大家聽
咁都仲扮瘦
你叫我情何以堪

明顯佢誇大 我都冇佢咁大

瘦都有得扮

條j?

Pk岩岩先開洗衣機洗晒啲靚衫 之後準備同男友去食飯 佢先話佢同事都想一齊 無衫見人啊

真係唔大 會繼續努力

表示冇胸...

我都好似好過你

大波花

沒囝沒波？

沒波不打緊 有囝就得

你地咪又係有

佢係一枝竹

我見到

有人猛咁塞條jj落我屁股度, 又咬我呀

嘩稀有品種!

我唔係公廁同軍妓

梗係有

嗨雞~

知喇知喇 全中環最靚係你

當下個出現

洗乜講
我係唯一一個, 可以係衣著上同三師們爭艷鬥麗既煙腸, 但我青春過佢地皮膚靚過哂佢地
中環的最靚 達成!

新人?

雞llm

放底左咪得

認同 要下個出現

u le?

茶水間都要咁？

I am ready

放底左好耐
係無人溝姐

優雅唔係一種需要, 而係態度

有ge
爛桃花同d痴線佬lor

好過我乜都冇

你都冇咁ge需要
我地就話單身狗姐

你去姣返件

上一陣水

人生冇希望

屌你啦
姣你個頭

巴打讀書定做野?

點都有ｄ ge

河粉

華麗上水

花花

你等我啊～
我就返黎啦

得左啦？
而我訓了
晚安

佢係咪可以幫您完成人生任務

好開心我係hehe

不過認真, 想試下屌女仔

但唔想屌黑鮑

我呢d type應該冇女食到

咪就係
明明就好過一堆肥毒

鐘意細路嘅中姐姐?

我都係搵代孕吧啦
冇手尾跟

點會冇
你想要我有一堆介紹到比你

問多多同寶寶龍

要決斷！
唔係就會好麻煩
有條友煩足我八年

唔要。。。

多多同寶寶龍係咩黎

果ｄ係真。猛虎

講起d師奶成日對我郁手郁腳。。。

你居然唔知

越睇越似講廣告臺詞

做兵都未算好過分姐

首先要靚, 然後唔可以黑鮑
但即使係咁都唔係幾敢唔戴套屌鮑魚
好核突

原本我同佢就冇fd過先死

又未到核突嘅
係比較冇興趣

佢出左黎做好多年了

過左去就算啦
要報應一早就報左啦
依家開心就得啦

好彩我中學係男校

做咩
冇野我就訓啦

呀！！
中學係男校一ｄ都唔好！！

錫

高汁男神

多靚仔點解唔好

例如呢

以前成日幻想俾男同學輪姦
或者做籃球隊慰安夫

老殘窮
好耐冇仔追

幾時交換tg

我依家係被捲入三角戀

笑死

係咪叫做花之戀手卷。。。

對唔住

好撚爛啊

點換 利申低質
三角戀聽到都覺得煩 我一定走佬

高汁花花

創作力量同幻想...

唔是男校就唔會有初戀
就唔會遇到個仆街
就唔會炒左個dse
依家應該第二係條路

而家過得好就得啦

就唔會識到我地
就唔會珍惜眼前
就唔會有宜家嘅您
“就唔會”係唔會數得哂的

人生就係由不斷嘅錯誤編織而成

岩ge
依家都仲算開心ge

加太賀日式和風料理送出！！！

跨欄小王子

我初戀遇賤人冇得瀨 自己蠢
炒dse又冇得瀨 就係自己廢
而加咁冇出色又冇得瀨 當初選擇自毀

同我好似
浪費咗6年

慕容花花總值$300

我都想走
但A中意B,而B中意我
而我並唔中意ab

就咁交換

您地都叫dse炒咩。。。

dse完個一刻人生已完
當初應該俾d勇氣跳樓死唔洗係度獻世
而加行屍走肉連自殺動力都冇

學業上我都浪費左好多時間
曾經好唔開心 不過過左去就算

我又唔會話浪費咗ge
一定得到左ｄ野ge

冇咩同tg
你比id我add你？

原本仲想贊你令我笑返tim

得到嘅只有人生經驗同好痛嘅教訓

我地而家一樣好好地

冇個地字

但都唔好每次都比ｄ仆街同我拍拖

你好好！

你比我啦
我太多icon

貓貓可以幫您代勞

所以最後都成功跨過去

oh多麼痛的領悟～～～

仲有領悟呀嘛
下一個更好！！

catcat我仲想笑

已經離開左我想要既路線
而加除左bf之外人生已經冇咩意義

黎呢度識下人傾下lor
我幾隻hehe best fd都係呢度識返黎
冇佢地的話應該冇花花呢個人

錫花花

臭貓
仲讀緊書囉

我今日仲比人質疑我mr funny嘅地位

I know that feel

我個死因就係中直男毒

今日你幾符合

貓貓好怪

我有唔怪過咩

明撚明日日都係

oh yeah
love yours
btw佢地冇個正常

企硬唔take野

次次得花生有反應

可一不可再！

咪就係

呢個又真喎
用貓脷奶爆佢

唔差在啊

問當事人啦

我粒眼珠就黎爆啦。。。

whyyyyy

笑到好攰
good nite

好似又就病咁

等食啫喱

ookinachinko

早d休息啦

你地一講中學，我啲唔開心回憶又出返嚟

一齊放負, 頭先放負俾人鬧

中學都唔開心

一樣男校？

上面好啲

あんたも好きじゃん

男女

有冇人試過夢碎 ?

人際問題？

點夢碎法先

咩叫夢碎

新婚夢碎？
大學夢碎？
中國夢碎？

男校

哦
得

一樣男校

人生夢碎

不嬲都覺得自己咩都高不成低不就

no dream no pain
香港好難講夢想

依家喺香港做普通人嘅資格都冇

都可以話係既
有一排自暴自棄

碎左好耐
而家覺得自己過得舒服就得

對住啲男人格女人正常會想放棄治療

一個又愛又恨嘅地方

有d女人真係好煩

我唔愛，不過冇入又冇依加咁

當人生存係無意義既時候,
就應該認真考慮自殺係咪一個選項

不過我實在唔想無意義而又強行去行屍走肉
嘗試自己給予俾自己既意義又失去左

講真我好耐以前都有咁諗過下
但係再唔開心既事最後都會過去
好好珍惜而家有既野
雖然唔易

唔係唔開心, 而係失去原因

唔需要咩原因既

好眼訓呀屌

點呀

返工呀 琴晚有一絲希望黑雨
快啲放工 唔想做

啲恤衫愈黎愈緊 好唔舒服

利申學生

肥豬

胸越嚟越大

好在無夢遺

你呢

減囉

嚇死 返到去成班大老細黎左香港開會
而我最遲先返到

又話好pro唔遲到嘅？

我偶像竹節蟲係冇胸的
我要學傚

飲少啲酒減

肯定尋晚同仔仔玩到好夜

中學

無遲到 係佢地早過我返
我唔記得佢地會黎呀今日

好少飲啦

晚晚都夜訓

中學雞

等緊你請我

啊叔

頹皮

飲多啲烈酒又屙又嘔又hangover冇胃口食嘢
應該會瘦

花花蘇醒了

你都唔得閒

你食幼齒

咁會keep唔到個身形

沉睡中的主角
一百年肚餓～～～～～

要唔要比錢睇我唱

我得呀

其實飲酒真係會身型差？？

做咩嘅？

我唔使錢睇花生唱仲好

飲太多咪會囉

好攰 又唔想郁

你無左下文

係幼齒食我

我覺得唔會
最瘦個時係飲得最多酒個時

嗒！

咬你地

個日唔得呀 可以展望下今個星期五

你本身就太瘦

個鬼佬客幾靚仔

黑頭髮, 有鬚, 眼大大, 個鼻好高好直個個?

淨陣同佢開會望多次先 佢暫時唔係我視線範圍

可惜西裝唔係幾睇到身材

你鐘唔鐘意比人咬

唔鍾意 鐘意咬人

都大大隻隻咁款

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

又要講多次
之前係club見過佢
好撚放
之後下文唔講啦
總之佢真係好撚癲

我應該得啵

但可能十一點左右先得架wor
個晚上人屋企食飯 得既話都要食完先黎

等多日都唔得

又三十幾度

話自己讀緊中學個個成日去飲

中學一星期會落去四五次
人愈大愈小去飲

毒撚唔飲嘢

毒撚

飲杯碳酸酒 塊面都紅到pk

眼訓

jolly shandy

今晚去剪個柒頭

咩呀海棠淫零！

你叫緊邊個

你咪唔好認囉
得心靈係猛一 只係有名無實
就算係淫零都冇所謂架

淫零值錢呀

上次飲完jolly shandy 斷晒片

好得意

你好似幾欣賞喎淫豬

同佢飲酒笑死我
明明飲左半枝都冇塊面紅到爆炸

唱k小魚仙？

當然啦

活潑動人歌聲演唱會開始啦！

半支jolly shandy?

@廢紙
人地笑你喇

應該係asahi啤酒

我都係飲兩啖就醉

邊有可能半枝jolly shandy就醉

廢事嘈牙！

今日有人接放工

我有話嚟接咩？

有人要你接咩

mean pig

我問下姐

返工啦u!
靚仔客走咗未呀!

仆街咁都係街撞到ex
即刻搞到無曬mood

which one?

你咁多ex好易撞到

岩岩送左佢去機場啦
佢from Chicago ge

送埋去機場添…

佢地黎幾日開會咋 趕住走

你又想比人鬧

一腳踢佢出馬路

Sorry 我收聲

一陣話你知

其實我好想知佢ex咩樣

咁大雨想浸死邊個

沒有人想被浸死

落先一收工落樓下先黎勁大雨

去買六合彩見到啲人排到2046我可以優先就好爽

廢老專線？

放個靚工

煩唔煩呀成日落雨

超大囉 然後成個禮拜都落

邊到超大
落雨唔想返工

公司腦細有張馬會priority card之類

尤其中環落雨好麻煩

我直接叫左車返屋企然後claim公數

公司渣滓

我係公司既資產 為我著想下都不為過姐

樹窿喺度！

中間嗰段
我down咗個app咁耐都唔知

成個post討論咗咁耐先得果一張圖

不過個身形真係好正

我意思係上tumblr睇其他 明明有大隻d又靚仔d

打緊LOL就唔好上水啦

啱呀 講得好

花花有冇俾冰雹揼親

冇上水
點算。。。

房、蛋、少年臀

Tumblr下把

咬波波

冇嘢咬

侵 又有鬼咬你喇！

頭先仲俾鬼屌

一個禮拜可以屌幾多次

想搞野呀

no fun

會瀨屎架

Y

人地勤力

Hv place?

哇
閃電閃到爆炸咁

想生BB

Kowloon park swimming pool

Ofcoz la

之後去瑞典

冇錯

屌到你大肚

包養可以？

混血應該幾靚

冇錢

養返我就差不多

Pm me for details

渣

爸爸話如果我去瑞典讀就唔資助我學費

我都唔想

想比人服侍

賣屎忽

今日有點累 心情麻麻

咁咪去美國囉唯有

Tumblr Pornhub見

想幾多個人

唔洗多 有一個都夠

我黎服侍 出幾錢

賣屎忽嘛

有時會諗如果以前拍拖之前 接受左個陣追我既人做sp既話會變成點

唔係我講架 我會拍gv但唔會賣屎忽俾唔靚仔既人

聽完首歌 突然覺得返工真係好累
唔想個人變得咁commercial 想行開渡下假

高汁豬

我都想睇香港人拍Gv

返到香港又係一樣

個陣個師兄追左一兩年 最後知我拍拖佢癲左咁 話就算做sp都唔介意 淨係唔想我唔理佢 佢其實好好人 所有野都好就得我 奈何真係無feel

唉 幾時捱到老

真心高汁豬
利申咁大個仔都無乜人追

有冇人知eggs Benedict個汁點整

拍拖就唔好有sp啦
除非另一半接受啫

可能有你唔知姐
我有時其實都想約佢地食下飯 但驚有誤會

個陣單身狗黎架 重點係我唔鐘意佢 唔想好似玩人咁 好煩會有手尾
只係覺得佢人幾好咁囉

射落去

荷蘭醬唔係有現成咩

我發覺英國工黨經常出美男計拉票

聽日搵 遲d試整

再亂講就姦左你

想我幫你射落去？大膽呀你

西裝又大隻

屌
三幾個姐 都想同佢地做朋友 但比男友知道實唔開心 所以都無

你咪射囉, 到時你都俾我窄乾哂, 冇野射啦

其實係四個 計埋我

我真係冇囉
證明me低汁

閃

你早識到你男友姐

你同hal先係全po最閃

有冇人黎榨乾我[black]條毛巾[/black]

講有冇人追喎

今晚食咗ikea

你榨乾人嘛

早識到男友 想追既都唔敢追啦
不過老實講 其實都sweet既 之前條友會寫情信 去長洲又會買個啲小飾物比我 雖然唔鐘意佢咁做

咁慘

坐爆去

下雨天

當時學校冇乜人知
我唔明白男神生活

了怎麼辦 我好想你
不敢打給你 我找不到原因

好味

個陣有無玩app?
我低調狗黎

比人追既感覺係點？

好快食厭, 就算你覺得正, 但始終普通

好少食喎，一個月都冇一次

好想玩返app 狩獵生活

我上大學之前有玩過啲交友app 個陣都識左啲人 上到大學就無點玩喇

我差一星期食幾次

肉丸定薯餅

我app係拎嚟睇人，冇show樣
不過依家del埋

我講緊食仔

我down返搵你

去新地方一定掃下睇下有冇發現

搵到俾你啪又點話

拍緊拖我就一定唔接受玩既
係有時會諗返個陣想搵人陪就有既日子其實幾開心

拍拖唔準down

你地接唔接受拍拖用APP

原則上可以

其實用APP 唔代表D咩
都係識下朋友姐

其實搵fun都唔代表D咩
都係上下床姐

我自己唔得
會分手

其實拍拖都唔代表啲乜
都係身邊多個人姐

雖然我同朋友講用APP唔代表D咩

但我絕對唔比我另一半用

作為一個康德撚
真係接受唔到咁唔理性既做法

講笑

唔一定要有感情先拍拖既

因為其實代表左好多野

你點定義"拍拖"

冇感情叫SP啦

嗯 你岩
拍拖同戀愛邏輯上確實可以分開
拍拖只係個體與個體之間連結一種關係
而戀愛係有感情地拍拖

可以冇感情, 但對外仍然維持情侶身份
依個身份不同於sp

Sp都可以有感情
可能我比較怪

Hard to say but I will know

又好似啱

試下講下佢唔係乜野先

最難忘既感情都係中學發生

兩次動情都係災難

幾乎每次動情都係災難
而又好容易動情

個陣無乜經濟能力 好多野都係心思野 手工自己整

人大左好似無易

接受唔到

因為學多左

好浪漫架 中學雞大家又怕怕醜醜咁
記得同佢表白個陣 自己整左紮花送比佢 係佢屋企樓下攬左三個鐘先有勇氣開口

要學習同一個人相處好累 好費神

要求高左就真

我中學個時...

已經係公廁？

4